好多美國人表示投侵 感受到希望啦！

成日都見到美國左膠當道，啲民調往往假到不行。

但往往見到好多美國人自發做既投票就見到係投晒侵咁濟，呢啲先係真實民意。

希望侵贏啦。

集氣呀

打倒左膠打倒deep state 打倒共產黨！

連加州都咁多人撐侵。

推呀

睇黎朝早無人

拜登有冇類似既片比較下？

無
然後民調仲吹到贏10%

網絡堡壘, 係同一方陣營會聽到既絕大多數係同陣營既意見.
不過就算民調其實好多都唔係Random sampling
所以參考下就算

道理係咁講
但點都公正過個堆左膠媒體啦
仲屈到我地香港人經歷完反送中都最多人撐Joe Biden就知有幾假...

本來我都只係對D民調抱懷疑角度 睇到E個我直頭肯定係假

英市場公司民調 港人多支持拜登

真
我睇到眼都突呢個
心諗連啲藍絲都笑Joe Biden咸濕啦
吹到連香港示威者都撐佢
假到癲左

問題係，會唔會又好似上次咁，swing state all Trump
佢地話民調新計法係好準，誤差 ~3%

My family voted for Trump but too bad we live in a deep blue state.

咪燈啦屌

You and your family do the best la brohope win!

左膠啲民調真係好難信
我唔係話懷疑新計法唔準
我係懷疑佢地做假

有氣勢！唔怕

My friend also live in CA but he still keep vote for trump and GOPs

拜燈應該可以贏到條賓州，佛州贏埋就真係瞓係度都贏。

I have some frd live in CA too, they will all vote Trump this time If CA can win Trump 100% win

好驚
侵贏唔到香港人只會被共狗打壓得更慘

希望侵可以繼續做
將呢個世界D黑暗野撈哂上水

假撚到呢終於明白點解咁多侵hater因為果d幾乎都係五毛/支那人

兒登仔：「唔係喎民調話⋯」

原來咁多美國人都口投侵實投拜登

全球反共反左膠大聯盟

見Trump每一次造勢大會已經好強勢

睇下點計香港人，黃嘅入面有腦上左癌膠，再加埋藍絲
出到嚟可能真係差唔多

佛州侵好似幾樂觀

佛州侵選情好似幾樂觀

CA冇可能

識朋友係加州已經投左侵
佢話佢有幾個朋友都投侵
不過佢話加州侵贏機會唔大

咁呢層就一定啦

一定要幫到侵連任

你都投得㗎

留上有link,我岩岩都投左trump

不過之前有個連登po話有個準確預測左好多屆總統既人
話加州今次都會贏埋
可能真係會有奇蹟
等睇結果

諗下都知 幾日前仲biden仲lead緊17%

PR未返工

最怕係同溫層效果先有咁嘅結果

I think situation is not gonna be the same this time after seeing the GOP parade in CA.
I can imagine couple of blue state will become red this time.

係咩我記得好似冇加州，唔係MN咩

純作文
連我個big4 政治冷感眼中只有錢既fd都支持Trump，但同樣佢都受到媒體影響，覺得sleepy joe會贏。

其實係連登仔成日話要反話燈拜登，令人誤判香港意向
唔撚知有乜好燈，係支持侵就直接講，on999

得罪講句
加州真係無可能

其實係鬥曬馬，但Dem用防疫為由唔call馬，但曬盡馬顯示有幾熱情，都唔反映實際選票實數

發完夢好醒喇
利：美國jj

big4 政治冷感眼中只有錢既fd>>> 呢種人先更加支持trump wor

NY is Red

我無記錯上屆共和黨喺CA連宣傳都費事

想侵贏
然後啲民調機構民調撚可以收皮

Why not

根本媒體都比人控制晒
用媒體黎左右 你地既思想
講咩最新最準 咪又係呃鬼

個情況就好似你唔會係保皇党票倉拉票一鳩樣

點解呢

Guardian 係比較中立嘅媒體
大家可以參考佢尋日嘅tracker

無可能同機會唔大係兩樣野黎

美國而家下下都要政治正確
當媒體都社交平台都一味溯造trump係一個瘋狂同自大嘅人、而撐Trump嘅就係學歷低同埋支持白人至人嘅人，咁就會令到一部分嘅Trump支持者愈嚟愈唔敢同人講支持Trump，總之左媒係好成功將”Anyone but Trump”變成政治正確。

香港都有例子，媒體、政府一面倒一味講到武肺勁恐怖，強制戴罩慢慢就變成政治正確嘅一種，唔理你有咩理由，就係無唔戴罩嘅自由。

英國研究

冒住被Antifa打既risk
出黎支持trump

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

無可能！我登必勝

講得啱wow
成個連燈都支持拜登

我唔覺得真係用網絡堡壘解釋到
Online poll拜登嬴既好似真係冇幾個
再求其睇下Biden official youtube channel d片（下面果條係最近既直播片），2.9k正皮vs 2.3k負皮，自己地頭都搞到咁。比較下侵侵official channel既直播，9.2k正皮 vs 302負皮，同主流傳媒民調真係好似平行世界，唔講以為美國人唔會上youtube。

China Joe

侵侵

可能人地見到我地最豐功至偉係華盛頓非常活躍做左好多野既運動領袖敖卓軒支持拜登 就覺得香港人撐拜登呢
敖生代表香港人架嘛

投左先講

拜登點會輸

拜登條片d留言負面到 民調好似只訪問白左咁

不過侵侵twitter 都好多負皮

大家都有「登」字
梗係支持自己友

你都黐線，我登必勝！
#bidenharris2020

會員你都𢦀鳩召喚

我拜登必勝

前面都算認同
但你將衛生基本意識同政治綁埋一齊真心on9
當你享受緊唔戴罩既自由搞到人地病咗人地既代價係成世
唔洗手既自由你就真係有啦
因為奶得最大獲既係你自己

侵侵

因為trump本身就係代表緊「金錢至上」嗰種價值觀

我唔戴口罩一定會搞到你？
你點一口咬定？

而家嘅情況係即使條街得幾個人，有人見你唔戴口罩就影相擺你上網批鬥，而當中係漠視咗人哋係咪有唔戴口罩嘅需要。

哩種做法完全將他人利益壓倒喺個人利益之上，你應該去支持拜登喎

咁講, 我覺得所有唔係隨機抽樣方式所做既調查
係統計學上都唔會歸類為有效.
你可以參考, 但嚴謹D講, 網絡上LIKE數 / DISLIKE數 (正皮vs負皮), 受影響既有以下因素:
平台 : 如果你係 Reddit 呢類左仔平台問, 會有影響
發問人 同 佢既follower : 大家都只會同理念相近既人討論, 共和黨人唔會見到條問題之後send比民主黨人去投. 相反都係.

我覺得係左右兩派大家活躍既平台唔同
你好難話用一個平台既LIKE數 / DISLIKE數去代表整個美國
你係街市出面問人今晚出去食定屋企煮, 絕大多數人都係回答屋企煮. 但你不能用呢個data去代表全香港既意向.
所以我比較重視係隨機抽樣

拜登sure win

同溫層既民調有乜意義

咁講就錯啦
你點能夠將twitter講成右類
只不過正常人多啲
啲管理員未癲到地似r字頭咁blk晒所有唔岩佢地想法既意見咋

Twitter一定唔會係同溫層先同埋出呢個poll既係普通人
佢ac得一千人follow

真 要反映到真正嘅population 起碼要random sampling 仲要有足夠嘅sample size先significant

我唔係話twitter=右, 或者上twitter=右
只不過兩黨派都有佢自己地頭 有佢地自己follow開既人
人的確只會講相關資訊比同路人去投
好自然 投票既都係自己人

用街市做例子唔太合適
我上面比既例子係youtube，「各自自己既official channel」既正負皮數
我想知道究竟點解youtube意見同主流傳媒咁大分別？
2.9k vs 2.4k (Biden) 對9.2k vs. 302 (Trump)，唔好話55波，係差距好大wor，唔通Trump haters特別唔鐘意上youtube?Biden haters又特別鐘意用youtube?
事實上，上youtube一search Donald Trump，頭幾個results已經係好多攻擊Trump既news clips 同commentaries，一樣都係負皮多過正皮，而留言入面亦好多人對呢d「主流傳媒／評論員」不滿

Youtube既現象係：大多數關於Trump既片都係負面，呢一點同Reddit一樣。而大多數人都係呢d youtube片比負皮

牙猛

CA 共和黨眾議院贏多幾個位當贏

CA NY共和黨聯邦眾議院贏多幾個位已經當贏

連加洲都咁多人

我想講既 online vote侵侵贏係因為全世界既人都投
直播like數都係 其實都唔可以話準 打飛機黎都冇意思
但係民調就真係問緊本地既人

今屆共和黨CA宣傳應該會落力

沉默大多數唔忍

我覺得都係同一個問題.
個YouTube channel本身取態就係覺得「主流傳媒／評論員」唔公道的話
吸引既都會係同一聽眾.

YouTube 演算法都會儘量比d你喜歡既野你, 等你留係個平台耐D.
我有一排將老母個YouTube account 瘋狂睇黃色YouTuber, 一段時間之後, 就只會推薦黃營資訊.
如果佢無特登search 返藍channel, 特登煲耐個逗留時間, 就會一直係黃

我自己唔會Follow d 民主黨野, 所以我比唔到佢個邊既例子你
但我相信你搵下左膠朋友 ( 相信都係唔會有 我都無)
佢地就會feed到相關資訊比你

必勝必勝, 拜燈必勝

加州侵粉

加州條片諗起舊年人鏈

我唔理，總之連登一定撐拜登，拜登必勝

California is going to see a historic number of votes for President Trump & the Republican Party this November!

開頭都諗會唔會香港人台灣人幫手click正評distort左大數據，不過睇返歐洲之類都係極反侵，冇理由我地影響力大過成個歐洲。

我覺得反而係因為亂投
以全世界計，除咗台灣根本度度都係支持拜登多d

依家政治正確之下好多人都唔敢話投侵
驚俾極左民主黨批鬥

係有個fb group 講某位電影演員既
因為果個演員支持biden, 然後大家就係度討論
有一個comment話佢支持侵侵，open 去接納大家唔同既意見，之後就俾d 人插死黎鬧

差唔多成個group d 人都支持biden

當面話自己投侵
下場只有比人打同槍殺

Yes同睇返留言好多都係講d美國先知既野

如果加州將深藍變到淺藍已經屈撚咗機

因為德州俾人深紅變淺紅

同埋根據美國主流傳媒講法，全世界都反trump

拜登必勝

Trump win

仆你個臭街 我登必勝

呢樣我又信，俾左媒餵大既國家點會唔反侵，侵就算做過咩好野對歐洲人又冇影響。

屌你啦 我地拜登贏硬

一唔一口咬定我建議你查多次口罩有咩用先

Btw夜晚條街唔撚理你啦
影相果啲證明佢係隔離
隔成條街都係要影果個就on撚鳩
你用呢啲例子會唔會調返轉一祿鳩打一船人

Btw 2 工作關係經常夜晚會出去 屋企又住旺區
經常性見到人唔戴罩
唔見你講到得幾個人都影鳩你咁誇張
利申 34點直頭係街做火車頭 冇俾人影過

另外
先唔論我支唔支持邊個
Ching 我話知你對侵忠誠到幫佢含撚定俾個女china joe屌
我同你都冇投票權你理撚得我幫china joe含

無質疑過口罩嘅功用，一直都講緊「無唔戴口罩嘅自由」係極權。

關於影人相批鬥嘅事實，你喺FB search 「唔戴口罩公審區」可以搵到大量嘅相片。同埋你無俾人影唔代表唔係事實，除非你同啲藍絲有同一種精神，「我唔知、我見唔到」。

咁講法有咩意思？你話我理撚得你嘅同時我都可以話你理撚得我，咁哩個討論都唔會成立啦。輕鬆啲啦，現實世界嘅香港已經無乜言論自由，趁喺連登仲有得暢所欲言就無謂拗爛仔交。

My family too la

現實世界嘅香港已經無乜言論自由，趁喺連登仲有得暢所欲言就無謂拗爛仔交。
睇咗咁耐最支持你呢句
不過希望係你自己聽返

你試下企出啲
你既言論基本上將好多嘢劃上咗 =
根本極權果個係你
你咁極權不如你去支持拜登啦

請認清楚一個事實
法律甚至規則本身既功用就係用黎保護多數人既 自由與利益
點解要保障他人利益就 = 他人利益凌駕於個人利益之上=拜登=極權
以免你又搵祿鳩出黎我利申定
極權國家將保障自己利益既嘢寫成法律已經偏離目的 不作討論

另外依家我根本就係針對緊你話戴罩就係極權
唔針對任何人
唔針對呢個post所討論既嘢
咁我支持邊個討論會唔會成立好似又真係冇所謂wor

咁先刺激

其實民調呢家野, 在如今既網絡世代, 已經愈來愈唔駛睇
香港又係, 美國都會係, 個個選民都有立場, 分分鍾雷動呀, 呃下建制投票意向呀, 之類

JORGENSEN乜水嚟

有其他候選人唔係只係得Trump同Biden

Trump Trump

推番先

我推

屌 CA d樓好正
藍天白雲

係
好好
香港政府搞到我地住高樓大廈都住得唔好
更唔好講呢啲住house

Newport
以前eBay買野成日見賣家係呢個地方

libertarian party 代表. 主張政府越細越好, 社會只係需要有法治同私有財產權.

以前Ron Paul 就勁, Gary Johnson 就okay. 呢個真係冇人識

fake news!
明明我登領先20％！

雖然登贏梗，追近D都好既

香港要排口罩條隊先有咁多人

投China joe只係因為反侵
無人話過鍾意China joe

I represent Trump to Thank You!

Biden呢幾日都call a lid, 唔會見到佢架啦, 唯有睇住Kamala先啦

屌 識唔識規矩
拜登必勝

燒山

fake news
明明biden 90%會當選

Popular vote matters

講嘢成個傻婆咁既

劃靚d啦唔係一陣比人當廢票

可以點再靚d？

都係個句
拜登必勝

咩州先

深藍加

咁係咪冇咩用
但盡公民責任表態

Gchi絲打好波

THX絲打

起碼表下態。MAGA.

MI trump2020

我哋又冇份投票邊度有資格燈，唔好咁睇得起自己啦
仲有半個月我哋只可以拭目以待，如果美國人真係咁蠢，選擇china joe.。咁唯有認命啦，但我相信美國人真係冇咁蠢嘅，陶傑話特朗普會連任，希望成事啦

如果特朗普連任我夢見香港人上街慶祝，咁就好啦

一定成功連任

一定會

無參考性

因為twitter通常follow自己友

錯 呢條友本身得1000FOL 投票既以萬計

sorry,我收回言論
我剛剛講的係一般情況, 照你所講其實都唔太差

少少意見

如果好似左媒所講的輸到仆街
理論上搖擺州會好明顯有大差距,因為呢班人唔太堅實,但事實又唔覺

呢招似共產黨的宿命論,用假消息令到共和黨支持者覺得輸硬就唔投

點解今年翻譯會改左叫「特朗普」 ?
上屆係 「川普」

咁樣打丁好咩?

利: 撐侵

辛苦晒
小心防疫
好人一路平安

係
我再睇成十幾萬人投了原來
點都準過左膠整啲民調我諗....當扣30%都有60

係
同埋唱得過誇張啲
為有可能既種票埋下合理性

起碼比人睇到普通人發起既投票同左媒作出黎既分別

成十幾萬人投了
發起人得千幾fol本身

普通人?
一睇佢個wall就知係team trump啦
佢RT埋candace owens呀

講緊個base
傳到咁開一定係普通用戶
唔通似你地啲死左膠假到不行咩